［唔好忘記台灣呢個籌碼］中國暫停所有台灣自遊行簽證！

新聞：

香港呢單嘢，令唔少台灣人看在眼內，民意都向蔡英文轉。而家中共就想「收復失地」，減少自由行拉到台灣經濟，等民眾覺得「中國好」，之後投返國民黨。

所以呢期在海外的朋友，除咗同人講香港，不妨推介多啲外國人去台灣玩！

只要一日香港仲可以係台灣嘅「示範單位」，嚴重影響到民眾選舉意向，一日我哋個籌碼都會多啲！

我反而覺得係因為中共國內唔夠錢，要搵個藉口堵塞外匯流出嘅管道。

中共停台灣自由行, 想令台灣經濟差, 等生果佬可以用「帶動台灣經濟」為由而當選...到時候自己多人擁護

咁做唔係會有反效果咩

支援台灣！！